司機你𥄫撚猿未？

呢個巴士司機 (荃灣如心廣場巴士總站)
頭先個女仔等車嗰陣 已經𥄫到實一實
完撚全唔怕驚你望返佢咁

本身都諗住算撚數
呀點知佢係咁𥄫個女仔
等開車嗰陣仲返去車長休息室攞電話

唔撚知佢有冇影到個女仔
但大家提防下

希望佢冇影到

等睇：望下會死咩？ 個閪鑲金？

自推

影女非裙底 有咩問題

: 唔想俾人望就咪撚出街啦 𥄫女係咁架啦

人地昅女關你撚事咩？俾著你喺fb出呢啲鳩post肯定俾人屌到del post 啦

香港冇肖像權，又唔係影你底底，吹？

可能係望緊你

嗱，司機有冇影女我地唔知，但樓豬偷拍司機就係事實

條女一定好撚正
條女more

樓主
下次直接提個女仔行開啲嘛

佢唔止一次啦 上次都見到佢係咁

有咩問題..?

條女一定著到好露肉

條女圖呢

望都唔比呀

痴撚線

目及吓女都唔撚得？！

有呀 叫咗佢上上層

屌你老味又玩人格謀殺，偷拍都話可以討論下，昅下都唔撚得？

望下女仔都唔得
惡撚到呢

呢啲就有圖

你唔影條女影個司機做乜鳩？

影條仔做乜
係都影條女啦

有d女好享受比人望呢可能

追住望喎大佬 變態嗰隻喎
唔撚係欣賞嗰隻

昅女都唔撚得？

個女仔都唉咗出聲

又岩呀樓主又影得人？

又唔係影裙底
但做撚野

條女 就係著裙

樓主狗公上身？

咁有冇影裙底？

咁又點？你可以話佢唔禮貌，但犯左咩事要俾你擺上黎？
一係你就攞證據佢偷拍/非禮，如果唔係你都係縮返入你老母個閪啦

你有冇伸個頭入佢個閪度，睇吓望唔望到個司機對眼？

死毒撚自己昅女就得，
人哋昅就唔得惡撚到呢

狗巴嘛

條女唔係現場出現就冇事
出得去就預咗畀人昅

佢昅仔呀

其實望下又有咩問題

樓豬如果係佢𥄫嗰陣出聲會好啲

見到你因爲

條女最後上咗上層？

條女圖呢
冇圖你講咩都得啦
屌你老母

其實樓主係咪𥄫緊司機𥄫左咁耐

[FB/IG. challenge]五一黃金周系列

點解連登會有道德撚

咪撚出街啦屌你老母

你唔撚當場捉住佢？

公平d 你放張自拍先有比較

痴撚線
望下都唔比
又唔係影人走光
又無肢體接觸
又唔係跟蹤

講咁耐樓主有條女張圖未

有咩問題？
我平時出街都有d成日成望住我啦
咁我係咪要大叫非禮？
你開呢個post都幾無聊

On9

真係cls
d 女影鳩男擺上網就無問題
仲要聲大大屌人影佢

又話男女平等？

條女既相都冇，咁討論咩？

似狗，便衣？

看圖作文？

𥄫下女都要比你影上嚟批鬥

即係唔係你本人俾人𥄫啦 關你鳩事

道德魔人

已經唔係影 𥄫都唔比
好啦就算你真係接受唔到
可唔可以現場屌個司機？
你咁樣網上屌好撚柒喎

關你撚事

我追撚住望 但係我內心係好欣賞唔得？
其實你撚知佢係變態咩 你都係有既定立場當咗佢係啦

望下都唔得咁惡既 你話佢偷影就話姐

睇你個款都係斯斯縮縮毒撚正義撚

有冇條女相都冇關係啦
根本望下人就冇問題又冇犯法
望條女樣衰定望靚女已經唔關事

唔靚又點會𥄫

望女有咩問題，你話佢偷拍跟蹤就話有問題姐
唔駛下下都公審呀嘛

點解要無啦啦影人地相放上網....好冇道德 如果係你誤會人地呢？

樓主影仔就得 條仔𥄫女就唔得

條女又唔係你女朋友關你撚事咩，何況𥄫女而家犯法呀？上網玩公審慳啲啦

[size=6]樓豬你都好似追住個司機嚟望， 你仲要偷拍添[size=6]

咁都上熱門
OnL9

關你撚事咩狗公 護花呀？
Post張相就作文

你唔𥄫佢點知佢𥄫緊女

私怨撚？

我見到係樓主偷影左人，仲網絡公審

香港地已經冇曬男權

blocked

巴打正義感好強

Btw拎左條女電話未

on9撚鳩 弱智就咪撚上網啦 𥄫女都要俾人放上網 望下都唔俾就咪撚出街啦 樓主出街封撚住對眼呀

樣衰咪變態

望下都唔得

又唔係偷拍又唔係企到好埋視姦

樓主出黎同個司機道歉啦

樓主個死gay佬偷拍阿叔

其實有冇諗過會搞到人哋冇咗份工？
冇證冇據你對唔對得住人哋一家？

就係你呢啲現實垃圾
拉低香港個水平

司機係黃㗎......件衫

𥄫吓姐sorry lo

當場屌7左司機未呀?

咁撚勇又有實質證據咪即埸落車屌鳩佢, 點知你條撚樣又唔夠膽淨係影人相上連登做鍵盤戰士, 笑死人咩

其實昅女黎講 最大敵人唔係比我昅個條女

樓主

垃圾post 不推文啦屌

望女都批鬥就多撚咗

咁撚惡，𥄫女都唔比

captv都係咁教 唔覺有咩問題

唔夠靚仔有錢真係慘過做狗 昅下女都比人批鬥

樓主收左皮

圖or老母

咁唔一定
一係就真係好樣衰好奇怪 一係就靚
兩類都有可能

樓主惡過黑社會

算啦 樓主毒撚前世未𥄫個女

女何罪之有

睇女都唔得 慘
如果你老竇當年唔係鹹濕睇女都冇你啦on9

你咁想保護個女仔
係咪應該走埋去問清楚個巴士司機呢？

𠵱啲嘢唔喺現場好難定論對錯
不過𠵱個對錯同犯法與否無關

以前中化讀
法﹒理﹒情
犯唔犯法唔係唯一標準

此po已完
拉

司機可唔可以用CCTV搵返樓主出嚟

好耐冇見過呢幅圖

樓主想食條女？ 你放人上連登就得 人地𥄫女就唔得

樓主老母就啪啪聲

人地女咁又點?
你都係度睇緊個巴士司機
就算佢影女又關你L事?
同一標準你影人都係唔啱

我懷疑樓主係大叔控司機控
又或者係制服誘惑鐘意司機件風褸

仲有一個可能就係似佢識得既人
但又唔肯定係咪同一個人

樓主好撚癲
玩逼害

樓主想溝條女咪主動D囉 做鳩個巴士佬咁肉酸

就算係咁又點？Blame the victim?

𥄫女關你撚事呀？
行過去打柒人囉

關你撚事，你唔係以為條女就因為你強出頭而俾個閪你屌呀？

不推

昅下都victim? 你又被害妄想症呀？

接撚實啦

俾埋女圖先可以下判斷
分分鐘佢其實係望緊條女後面

有咩問題

睇真啲係恤衫

樓主應該係巴膠

根據d相只可以話你影尻個師機再屈尻人

剩係影個樣就係？
你話佢摸你就話姐

連男人都唔幫自己人

是旦啦有人𥄫算好

關你撚事咩
扮正義撚搏條女冧你呀傻鳩

咁你一定用欣賞果隻係咁望啦

樓主呢啲而家係一早睇個司機唔順眼是但搵啲野想玩鳩個司機

覺得靚望下又唔得...

死mk咩，望兩望又乜又物戇鳩鳩

幫條女分分鐘可以親近條女，老閪都做道德撚啦

馬總統看手表

你咪又係追撚住個司機黎望，唔通你就唔係變態嗰隻

樓主你影撚猿未？

想借刀咪出聲囉

拉

直接講，佢係籃，屌手足

我估計回應會大D囉

係就當面直接開個司機波啦,咁樣影上網同走住嚟屌有咩分別

影你老母！

連登多數剩係識屌樓主影阿叔
懷疑成班都係慣犯

望下都唔得

樓主好變態 係咁望司機仲要影晒相 個司機好危險

企喺出面影到坐喺入面嘅人嘅裙底？，條女’乸’高條裙？

樓主係咪上左年紀嘅人黎？
個個男人都𥄫女架喇on9
唔想比人望就咪撚出街

望下都唔俾

欣唔欣賞點定義？根本你就有既定立場

你潛意識覺得佢個樣變態就覺得佢真係變態

如果靚仔有形你仲會唔會放佢上嚟？

佢點諗你都知？你生神仙嚟？

咁你整盲自己對眼先
人人出街都會望野

你唔望又知佢著裙？

有女人屈非禮—>樓豬

犯法呀？

水平角度都可以𥄫到裙底

看圖

樓主都話𥄫女都算
係懷疑佢有影相先po上黎

佢諗住上嗰陣就開車啦 所以最後無上到

女權世界 男人以後唔俾望前面

笑鳩死，依家唔知邊個影邊個相

放上黎我都話咯，直接D話條友屌手足，回應會大D

𥄫女就𥄫女 乜撚嘢欣賞嗰隻

但樓主唔洗懷疑都已經影咗人相

睇圖作故仔，邊鳩個都識啦

成班連登仔戇撚鳩

樓主你完個司機未?
仲影撚埋人相添

我係 所以先擺上嚟
如果佢係普通𥄫女我都唔會開post啦
所以唔明兒登屌乜
係男人都𥄫女架啦
係佢𥄫撚到好似想強姦人咁我先擺上嚟姐

樓豬真心on9 唔係扮
條女都未出聲到你no body 放人上黎公審

女為悅已者容
如果佢真係靚女我都會忍唔住望
其實望女人先係真正既尊重
係因為欣賞佢先會想望佢

唔吸得唔好出街

又唔係偷拍

可能樓主見靚嘅會拍手，欣賞嗰隻

push 有用post推上報

人哋昅女關你撚事

樓主衰在戇鳩左

我都話，佢直接講條友籃，屌手足老母

回應，應該好撚大反正都係睇圖作故仔，SO。WHAT

得啦 知你最撚靚最撚風騷啦

唔出街人地咪望唔到囉

關你撚事咩

埋嚟睇傻仔啦喂

樓豬你縮返入你老母個系西到啦，好撚柒啊

司機心諗 點解有條友成撚日望住我
同埋 你影人又得？

學樓主思維佢當時係咁望住個司機而家仲影埋相
樓主都應該都要放上連登比我地公審啦都唔知佢係咪變態

ok 網絡公審

條友咁娼狂, 條女好似飛鳥咁撚索？？

關係撚事咩屌你老母

男人唔可以望女仔？

唔好出街丫麻

你係咪絲?人地唔𥄫你，就post人哋個樣想去

人類有自由四周圍望

關你咩事？

你而家亂影人 反而係你有事

最搞笑成班智障仔支持佢做法連登真係變到垃鳩圾

根據樓豬口供可推論出：

證明屬實
(1) 樓豬𥄫女
(2) 樓豬𥄫條女下面 (所以先知條女着裙)
(3) 樓豬聊女仔 (叫條女上樓上)

未能完全證明屬實
(1) 樓豬意圖叫條女上樓上，以便𥄫條女裙底

條女好叻叻，無上樓豬檔
如果懷疑受騙，請致電防騙易熱線18222

監警會 x 防止罪案科

睇圖作故仔，下次作好D啦

靚仔昅女就叫欣赏。。車長昅女就話人變態。。CLS

樓主咁撚變態又影仔

報警囉

樓豬你咪又係昅女昅到佢著裙

好彩有你幫我開po公審佢咋
今晚上我屋企？

幾靚仔

死毒撚所以你咪上連登開post囉
廢柴

女行出街就係俾人吸嘅啦，唔想俾人吸咪載住個紙袋出街囉

驚就唔好出街

人地連睇野的自由都唔可以有， 真係慘

樓主係連登呢個極端父權異世界裏面開po真係唔識死字點寫

係咪所有人都要望地下行先得

建議立法男人出街淨係比望地下

潮文出現未

我梗係唔知啦 所以未叫提防囉
唔通無撚啦啦影人上嚟
然後公審佢好撚好玩咩

發夢捉狗你夠唔撚知佢係咪狗啦
梗係你有9成把握覺得佢係你先開post架啦
同樣道理

如果係影咗人裙底先至擺上嚟
咁就唔撚叫提防啦

你影佢相緊係𥄫住你

望下會死咩？ 個閪鑲金？

屌 樓主咪又係昅仔

痴撚線
望女仔都唔得
你話人影相
你又影鳩人相

樓豬原來就係你
我返緊工嗰陣無啦啦有條友鹹鹹濕濕咁望住我
仲拎埋部手機出嚟影我

又唔係偷拍/影相，望下有咩問題
反而樓主就咁影就有問題

你講就信？

咁樓主昅完個司機未

男人係咁架啦
樓主都on9

你條女？

佢係跟蹤喎
本身等站嗰個位有架巴士既
跟住有另一個司機叫我地行去另一度上另一架巴士
然後呢個司機就跟住個女仔去到車頭
轉頭個女仔上咗車坐喺下層4人位
個司機就喺出面一路望住個女仔移動
轉過頭就去休息室攞電話出嚟對住個女仔啦

咁你有冇叫個司機唔好望呀

想知個司機喺幾遠望?

呢d男人真係笑出黎
我係女平時見好醜或好靚既人都會係咁望
都唔知樓主係咪第一次出街既毒撚咁就公審人真係癲佬黎

條女心諗:樓豬條毒撚望夠未

有咩問題?

痴撚線
呷得女，唔係有波就有腳
呷女都唔那比呀
咩撚野世界
又唔係影你裙底
男人呷下女就緊架啦

叫個女仔唔好出街嘛on9

唔撚𥄫得？屌你老味呀樓主

望下都比你公審dllm onl9

乜料啊
樓主女權撚？

家下無啦啦俾你影上黎好撚好玩？
你唔post埋自己上黎？

講撚到尾證據呢？證據喺邊呀屌你老母！

望咪望囉
再唔係叫條女著到中東女咁

低能 望下都唔撚得
你唔望個司機又點知佢望人呀
我唔知佢有無影條女
你就肯定有影司機仲擺人上網

呢啲post由佢沉
𥄫下女都比人公審
樓豬好大壓力

大佬睇角度你係架車到佢望到你d乜野啊

死毒撚關你撚事咩扮晒正義乜都網絡公審

其實唔係咩不道德嘅嘢囉
係樓主思想封建
如果有男仔畀人望佢又會唔會咁??

即係條女都費鳩事理你條扮紳士嘅濕鳩柒頭油頭毒撚。
最撚憎你依啲人

你當面屌柒佢呀嘛
你咪又係唔敢出聲要po上連登

選擇性回覆，縮返入你老母個西度啦
扮正義撚想溝女咋掛

樓主妒忌司機唔𥄫自己

要提防樓主先岩

樓豬啲思想幾勁識讀心 我直頭係張相睇得出樓豬因愛成恨 冇得呃撚含 我係因為咁諗先咁樣講咋

又要露又要唔比睇 點解你咁矛盾既? 咁D女而後唔洗著比堅尼啦屌你
著成咁都係想比人昅姐 不如你話D女點解咁犯賤仲好

屌你老母樓主呢？
你𥄫司機就得呀？
佢就唔準望人既
你覺得人對眼咸濕
人地都可以覺得你望司機望得好咸濕
好地地post 人上黎cls

SIMP

影女有咩問題

On99 唔撚當面同佢講？ 死毒撚

個司機好慘，無端端俾人影相放上網公審

𥄫你係俾面你咋死臭雞
驚就咪撚出街啦

道德撚出沒

笑死 幾時開始著咩又係因為想畀人昅 想著乜又關你事 以為自己係邊個 著多著少又又關犯賤事 天氣熱咪著少啲囉 自己想著少啲咪著少啲囉 原來著少啲又係犯賤 又要預咗畀人視姦 你秦朝穿越翻嚟？香港地做女仔真係賤過地底泥

樓主係真戆九九 ，D女成日去整乜整物 整到大一大為乜？
另外著到又低胸又超短裙又為乜？咪就係想吸引男人，想人去吸佢！

望吓就話視姦

𥄫到實一實=望吓

吓 人地咩都未做過提咩防？
而家係你一個人主觀假設覺得就開人樣公審人
你係完全冇證據而家叫抺黑緊人喎
你d邏輯思維真係好有問題

司機上連登

司機: 求先有條女係咁影我

就算真係昅有咩問題

起樓主底啦, 惡撚到, 正臭西

成世人都未見過咁正既女咪望多兩眼囉 屌你老母擺我上黎做咩9啊on9仔

乜柒都po上連登
你好撚得閒咩

喺連登開呢個Post預左俾連登仔小
樓主保重
下次有變態佬直接屌算啦

自圖作文 定個司機串9你完嬲嬲豬完是但搵野屈佢？

我要睇女呀，你影巴士佬有撚用咩，柒頭道德西

望下都唔撚俾咩
又唔係搞鳩你

司機𥄫緊樓主𥄫緊佢

邊撚個會理巴士佬及女，on9仔

樓主連影相都得啦
點解司機望下就唔得

咁條友都幾肉酸

如果調轉係條女笈男司機，拿埋電話，樓主會唔會開post??

［多圖］巴士司機制服誘惑

我淨係知你𥄫咗司機好耐仲偷影咗人好多張相

你喺現場呀？樓主係你老襯呀講乜你都信？
事實就係樓主九唔撚搭八影鳩人，佢先係最變態嗰個喎？

啱啊 問題係有時啲仆街 冬天包到實一實都會係咁望
屌佢老母唔通就因為咁
女人夏天三十幾度要著長袖外套包住自己?

依家係佢哋唔識尊重人 昅撚到前世未撚見過女人咁
然後仲要話女人錯 女人唔應該著得少布?

屌你老母咁鐘意昅 自己隆胸望飽佢啦

樓主就係捉人個啲on9仔

其實昅女黎講 最大敵人唔係比我昅個條女

你影人就得

做乜撚嘢

屌你老母，昅到前世未撚見過就樓主鳩噏無證無據
樓主影鳩人就係事實，你屌神屌鬼就係唔屌樓主咁撚有型？

你夠坐下層4人位啦 肯撚定開左車自己係度喪昅 偽君子

昅啲咩？ 有無佢角度睇住你 嘅相

樓主出黎未 你夠膽講你自己冇昅咩 狗公上晒身

昅一兩眼咪算 有無諗過畀人係咁昅住嘅人有咩感受 唔識尊重？你女朋友出街係咁畀人昅住你接唔接受到呀 唔好話事主自己衣著有問題 唔覺得著得少就要畀人咁樣對待 依加女性係咪連自己著咩衫都無權選擇？

點撚樣追住望呀有無追埋上車企喺旁邊望

分分鐘樓主見自己比人圍所以講得誇張d幫自己解圍，一定唔會信樓主一面之詞

你唔睥我點知我睥你？

心諗 比人望吓都要比個陌生人多事

我接受到

盲腸

你唔撚識行開？on99企定定比人昅 一係咪啤返人
自己唔識保護自己邊個幫你？

樓主咪追撚住望 人地坐下層4座 佢又成隻狗公咁跟住坐4座

樓主死毒撚以為自己可以保護女仔
人地心諗關你撚事咩

𥄫女都唔得，有病

看圖作故咁...冇咩好討論喎

比人望完全有問題喎 仲ok開心

我係絲

即係如果司機腦海入面諗d污穢嘢，會唔會俾人屌佢想老強，定告老強不遂

閣下言下之意係昅人嗰個完全冇問題 反而係受害者on99 Goodest logic
畀佢昅完之後行開咗 咁所以呢？有冇諗過同對方眼神接觸到嗰下嘅畫面係幾令人難受 點解唔可以由個女仔角度去諗下 點解覺得個女仔唔會驚

收皮啦，人地影個女仔就有問題，你影個車長就冇問題仲要冇頭冇尾就咁放張相鳩up幾句就定人罪
根本樓主就係垃圾死毒撚。我係你咁100%肯定我就去屌鳩個車長啦，定係驚柒其實人地冇偷拍過呀

告唔到 但如果個司機有錢既可以告樓主誹謗令佢聲明嚴重受損

點樣為之一兩眼？有無客觀標準呀？
睇兩秒就得，三秒又得唔得？四秒五秒呢？
個標準邊撚個定架？
你唔舒服有無出聲呀？你唔鍾意係咪代表全世界都唔鍾意呀？如果有人鍾意有人唔鍾意，你唔出2聲我撚知你唔想俾人望？掛個牌呀嘛傻閪！

可能樓主先係影嗰個

弱智就唔好上網啦，俾人望就變左受害者？有被害妄想就睇醫生，連登幫你唔到

冇問題

樓主係狗, 想帶風向引人討論, 忘記其他警暴既事
拉 !

唔係冇問題 但人地企係度 冇言語騷擾你 企係度 視線範圍內望實你 係人地自由喎 唔犯法就得啦
冇犯法 你做咩自己張自己變做victim?被害妄想症？

你覺得唔舒服咪行開 就係咁簡單

唔通格離條友個身臭 我又要影人上黎批鬥？
我比人臭親都係受害者喎

屌你講嘢就應該講重點啦 呢啲咁重要資訊唔係開post個陣講

𥄫下女都要比你屌，不如插盲我囉

聽佢作故仔啦，柒撚左就係度兜，都係想講自己影人好撚合理

跟佢老母蹤咩 樓主連咩係跟蹤都唔撚知
你話跟埋上車再跟埋落車就跟蹤喇

樓主以後唔好望女
望咗爆賓周

樓豬一係好靚一係好柒

死狗公樓主？？
去左邊

樓豬係狗公黎

你影佢就得 佢影你就唔得

昅女都唔得啊？
你住哂溫片啦

眼神呢d好主觀喎 望幾耐咩眼神
簡單黎講如果有女人比人望一陣就好驚既咁就唔應該出街啦

其實望下女無問題喎
只要唔係好不雅咁偷望人地裙底或影胸

樓主屌你老母

死狗公 話你呀樓主

老司機

點解唔可以由男人嘅角度出發去諗下?
你唔想被人望唔想難受唔想出街擔驚受怕可以考慮唔出街。

老鼠芬話望多過5秒就係性騷擾
可能條友學左佢

你係咪多心。你戴住口罩想人地睇你啲咩

樓主真係on撚9
𥄫女都要你批准？

著得性感就唔好怕比人望
唔想比人望就唔該著得得體少少
要懶係性感就大方少少, 一係就留係屋企涼冷氣
出得街就無人可以只係活係自己世界入面
唔係天氣熱男人就可以唔著褲出街

真係痴線 咁樣都可以用受害者角度呢講

人地𥄫女,有冇影就唔知
你就𥄫仔,又影仔
點睇都係你柒D

有車牌有開車時間去公司投訴啦

咁啦
為咗保護女性
不如樓主建議所有女都搵格仔遮住自己，男人蒙撚住對眼行路啦好無

咁都投訴呀
我諗以後啲男人真係要搵塊黑布蒙住對眼先可以出街

睇完淨係覺得個司機係真男人 光明正大咁望 望到比樓主條毒撚狗公發現
feel到柒頭樓主想望又唔敢望條女 見到個司機望又唔抵得

有冇諗過啲女人唔想俾你望

得幾張咁嘅相
根本連現場有冇女都唔撚知

視姦罪被公審

點解咁既垃圾POST都可以咁撚多推

你咪投訴囉 人地公司都係當你係精神病患者架咋

你就可以影個司機？

痴𠹌線，見到靚女望下都要俾人批鬥?

你夠望實個男人影鳩佢相啦 而家影相犯法架？走算佢偷影條女 隔咁樣都告唔入啦 告得入既佢告番你都得啦 仲有 你咁肯定佢偷影緊條女你唔出去屌鳩佢捉住佢叫佢開手機？你上嚟開post做乜撚野 好心你潛水咪撚再柒落去 溫好DSE啦

屌你條死毒撚自己唔敢
望女就擺人上嚟批鬥人

我昅女關你撚事咩on9 仔,最鐘意由頭昅到落腳再昅番上頭

樓主偷拍撚

無證無據講乜都得
點知你係咪同佢有仇

主觀到咁
係咪個樣生得猥瑣少少都要比你影？

男人係咪連望嘢都無權
個女仔覺得hard feeling自己都識走
使乜人指點？

以後請盲人揸巴士啦不如

痴撚線望下都唔得
香港地做男人真係人都顛

吹大啲丫𥄫到想強姦痴撚線

女圖?

如果渣緊車我都會屌佢

你偷𥄫咗個司機幾耐，有無人影你上嚟公審

都係果句
佢唔係靚仔咪猥瑣囉

現實上其實講完呢句
已經知道冇可能做到
真正既偽君子就係會滿口仁義道德
扮到高牆之上出污泥而不染
其實最惡劣先係呢D人
欣賞係人既天性

你驚咪著到中東咁囉人地就係唔鐘意人睇所以先著到咁

其實大家誤會晒

司機係昅緊隻猿人

比你見到有猿人上巴士都忍唔住影相啦

咩狗屎垃圾都擺上連登

冇條女幅相 撚知係唔係真係有女𥄫樓豬

咁都有負評

關你撚事咩死毒撚
想扮正義撚就有得你屌咩

人哋淨係𥄫下冇影相都俾你擺上嚟，你𥄫完人影埋相點解唔擺埋自己上嚟？

望下都唔撚得？

樓主
我撐你呀
相信你係個好男人嚟

個司機都會話樓主𥄫撚到好似想強姦佢
仲要偷拍相番屋企J

無證據就咪放上嚟公審啦自己柒咋

樓主你又𥄫撚完我未？次撚次都係你條柒頭𥄫住我，屌你老母，你係咪基，依家仲要影我相諗住返屋企打飛機？

下次俾我見到你，我肯定公審你條變態偷拍狂

望咪望 唔望得你又出街 咁你又全程望住人地望人？

你已經成為左自己最討厭嘅人

望下都唔得，你係咪痴撚線？話人跟蹤 個司機未夠鐘開車緊係係站頭行嚟行去架啦。你話佢跟埋條女上車坐正對面𥄫住條女我就話有問題啦，隔撚住隻窗𥄫女都要比你公審，個司機真係陰功

係連登講哂鳩氣

次次講親呢個topic都一定會嘈大交
好心就理性啲去諗啦
見撚到啲女權閪真係好撚驚
第時男人出街嘅話分分鐘進化到一係合埋眼
一係就戴超先得

我睇啲19心理學講：當人地望住你好耐，你可以望住佢對鞋，佢就會好唔自在

你黎呢到講呢啲嘢係咪前世未比人話過

屌你老母咩樓主，看圖講故？btw 猿你老母

推埋呢個 幫下手share個link 未夠人睇到

葵涌警署自編自導火魔事件視線已成功被轉移

頭先個司機放break嗰陣 你已經𥄫到實一實
完撚全唔怕驚佢望返你咁

本身都諗住算撚數
呀點知你係咁𥄫個司機
等開車嗰陣仲喺褲袋拎電話出嚟

點撚知你仲影住個司機
大家提防下呢啲毒撚 專制到人哋連𥄫下女嘅權利都唔撚俾

樓主係咪A0變態基佬女性主義者毒撚？望下都唔撚得，你係咪痴撚線㗎，你條撚樣剩係識公審人哋，仲識啲咩撚嘢？

唔撚俾？

多左細路上

你話係就係？

你唔望我點知我望你

畀條女見到你為佢伸張正義仲唔冧死你？
樓豬溝死女啦

無人影女,你有撚女J?

完字都唔撚識打？

連登係多sexist 唔使緊張

你講就係？
同藍絲有咩分別？

望都唔得？

係香港做男人真係好辛苦

樓主咪傻仔，如果覺得他有問題去投訴啦。放上連登有鬼用咩，不過望都話唔得，真係有問題樓主不如要求立法望人超過幾多秒就要坐監啦你仲要影番人，真係十分無品，見靚女望多眼都要比你x

𥄫吓女都要比人擺上網
佢有冇影人我就唔知
但就肯撚定樓主有影人，仲要放人上網

係咪男人出街淨係可以望個天同望地下

痴撚線樓主
電話有幾多張男人相

戇鳩
你影個男人有鳩屎用咩死剷

樓主，你死l開啦

樓主扮乜野聖人 你咪同我講你自己冇𥄫過女

樓主下次生性啦

咁多毒撚負評

咪係，睇下都唔得，條女唔識自己走上層

屌你老母垃圾樓主護主狗

但張相入面佢個樣好無辜喎
似完全唔知你做乜影佢

屌你老母 男人都影你變態架？
你話司機想強姦個女仔？
我話你想強姦個司機呀
影條女上黎 等我地小心d𥄫好過啦屌你老母

關你撚事咩樓主！

𥄫女都唔得

看圖作故

可能條女試過冇俾錢搭車咪𥄫實佢

樓主自己先入為主，中學有冇讀過 疑鄰竊斧？

重有真係𥄫又點？犯法？

最多屌個司機唔專心揸車，應該放工先𥄫

好想知點為之昅到想強姦人咁
好似卡通人物咁兩隻眼凸到假撚咁長？
諗起個司機咁嘅樣都幾好笑

樓主 (荃灣如心廣場巴士總站)
頭先個車長等車嗰陣 已經𥄫到實一實
完撚全唔怕驚你望返佢咁

本身都諗住算撚數
呀點知佢係咁𥄫個車長
等開車嗰陣仲攞電話出黎

樓主成撚日影人擺上網
大家提防下

樓主你偷拍撚猿未？

下次影翻我靚d

你似係秦朝穿越多啲喎 你真傻定假傻阿 你唔想比人昄返屋企唔好出黎囉 人定理得你著比堅尼或著淨條底同bra 攞夠負皮未 柒少陣得唔得

多左女上
舊登得d毒撚上

唔識坐樓上？

唔想咪包實自己，樓主收撚皮啦

樓主你影撚完未

請循其本 依家依個post內只有一位男士嘅相 樓主講嘅中立黎講 真假成疑
衰d講句 各位同學 依家玩看圖講故仔呀？

唔係偷拍裙底
唔係跟蹤
唔係身體接觸

純𥄫女係有咩問顯

我屌你老母啦，你出現喺人地面前但又唔想人望，邏輯上講唔講得通？
家下古代皇帝呀？望一眼要殺頭呀？
定係你定撚左個咩國際標準，望幾多秒叫多，幾多秒叫少呀？個標準有無攞ISO9001呀？

咁驚人望去沙漠中間住啦，一定無人望你。

依家d女惡撚到
望下都唔得

樓主可以影人，人地就唔可以影女

毒撚樓主偷偷留下負評，敢怒不敢言，谷撚到雙眼通紅

好想知樓豬有幾靚
自信到覺得人地拎起手機望住佢
就係想影佢

dllm 唔撚影條女影個司機
樓主正一死gay佬

樓豬𥄫女

收皮啦 提防你條鳩毛

其實𥄫女好正常
又唔係偷拍 又唔係非禮

帶哂面罩連全身保護衣咪冇人𥄫囉
多餘

你都有份𥄫啦
打和

我大人睥你賤人得,你賤人睥我大人就唔得.

樓主： 我堂堂連登仔 你竟然叫我賤人？！

30頁都黎緊…… 仲未有條女張圖

點呀護花使者 係度走住黎屌

樓豬做男人做到女權撚咁樣

哇屌看圖作文呀

屌你老母, 關你撚事咩, 視姦又唔係強姦
樓主都on9

最應該係提防樓主依種人

多女人上， 通常講女權
有關話題會比較多人支持，

但樓主錯就錯在看圖作文+ over左

果日我如常8點幾搭地鐵番工。
其實我份工根本唔駛咁早番，我咁早番係因為貪佢人多，見到d靚女可以逼埋去抽水。
果日我離遠就見到一個著住小背心、短裙既女仔，咁我就梗係急急腳咁走埋去啦。
點知當我準備佔據有利位置既時候，有個男仔以極快既身法攝左我個位。
佢攝左我個位之後，仲拎過黎啤一啤我，同我交換左個眼神。
佢用眼神同我講︰搵食行遠d啦！
我心諗︰今朝真係唔好彩，遇到行家爭食，呢程車白坐喇。

正當我考慮緊要唔要響下個站落車搵過第二個獵物既時候，我見到行家食得好滋味，成隻手high哂落個女仔個胸度，仲隨住列車既震盪輕輕咁擺動。
而個女仔就露出驚恐既表情，擺明係唔敢出聲果隻，根據我既經驗，呢type既女仔可以好放心咁食。
當然行家亦都知道呢點，如果唔係佢唔會咁放肆。

響呢個時候，我突然靈機一觸，用口型問個女仔︰係咪非禮？
佢輕輕咁點左一下頭。
我即刻捉住行家隻手，喝佢︰喂！你做咩呀？
佢望一望我，露出驚愕既神色。
我用眼神同佢講︰同我爭食？你都未死過。呢舖你仲唔斷正？哈哈哈！
我好正義咁問個女仔︰佢係咪非禮你？
個女仔唔出聲，點一點頭，d眼淚係咁流出黎。真係惹人憐愛呀陰公。

個男仔失去左常性，係咁用粗口鬧個女仔。又話佢癡線，又話佢樣衰，做雞都唔屌云云。
我心中暗笑︰你覺得佢咁差就唔好同我爭食啦！
個女仔好驚，捉住我手臂喱左響我後面。咁我就梗係好正義咁企響佢前面保護佢啦。
同一時間，有人已經用對講機同車長講左有人非禮。
停車之後，有幾個男人同我一齊夾手夾腳捉住個男仔。然後員警到左，又要落口供，又要上庭果d就唔多講喇。

之後，個女仔請我食飯。我好順利咁同左佢一齊。

唔到一個月，我已經攞正牌，可以盡情咁摣佢果對，我響地鐵已經好想摣既波。
當我地第一次做愛既時候，我有一種好奇妙既感覺。
我一邊抽插，一邊沉思。
啪、啪、啪、啪、啪．．．
唔知個男仔依家係咪響赤柱俾人屌緊菊花呢？
如果果日個男仔攝唔到我個位，依家撲緊野果個可能係佢
一諗到呢度，我就覺得好唏噓。
啪、啪、啪、啪、啪．．．
每一下啪啪聲都好沉重，仿佛係個男仔對我既控訴。

屌

依啲無聊嘢都上到熱門

乜都唔撚知 咁post上連登做乜？當咗連登係偵探社？

成件事你影漏左d野

望自己搵食工具唔得咩

因為女人有特權

你唔報警？

真係on9

望都唔比唔撚好出街啦

樓主好型，條女一定好感激你

樓主咁你望撚完個司機未

樓豬影人就得

係條街到望啲咩野都要你批准
真係咁唔鍾意咪行快少少唔比佢𥄫

咁想人地𥄫咪𥄫又有咩問題
條友出手搞你就話唔得姐

點解你開post冇人理呀
你無料呀嘛
你無質素呀
你樣衰呀
成個乞衣咁撚樣, 點做呀?
乜撚野又唔撚識
照相又唔識, 搵圖又唔識, 乜撚野都唔撚識。
開嚟冇圖on99咁做乜撚嘢姐,你咪唔好開post囉
你返屋企啦, 打飛機啦。
做乜撚嘢姐？開黎做咩呀? 你開嚟做乜野呀
你冇圖開post黎做乜撚野呀, 屌你!
屌你老母我話你聽, 含家產。

個司機又冇影相
我覺得樓主變態啲

近來多咗飯民打手
佢地好純真，連拖手都覺得會生BB

咁都要吊。痴左

樓主我支持你 香港女仔嘅身價就係需要你呢啲正義毒撚去抬高

我屌你老母啦 冇偷拍冇跟蹤連昅女都唔畀 你仲要未審先判當正人有意圖強姦 乜撚嘢居心啊

你話人望女 驚影女相
咁你咪又係望佢 影佢相
你明明做緊同佢同一樣野

隻眼生係我到，我鍾意點望就點望，你吹咩！！！